（Ff）經過琴日…

睇到好心噏,有冇可能夾錢同其他地方既政府買地,由零開始建立個我地呢班同路人想要既香港